［龐氐騙局］Bitcoin升到40000 泡沫終極爆破

身邊個個都爭住話買bitcoin, 連cctvb, 報紙,同所謂投資界既youtube都爭住係度講。。。
終於今日泡沫已爆，2017年bitcoin已經警告過世人一次，20000插到3000蚊

30000係最後逃生門，唔好理蝕緊幾多，有得走好走，穿30000就直落20000見，恐慌情緒已經升溫，唔好諗住睇定啲先走，bitcoin 7x24都交易緊，瞓過覺屙個屎隨時都輸身家

bitcoin只係一種老千呃人技倆，無任何實質資產support，加上大陸實會打擊依種非法不受監管走資既野，依兩個月爆升就係音樂椅既最後一程

要投資我買Tesla TSM ARKK唔好？有實質資產，有盈利，有未來，每樣野都可睇得見，有將來，點解要on99買樣虛擬野買樣無實際資產既野？買一樣連你自己都唔撚解釋得到既bitcoin？傻撚左的嗎？

火棒傻散，一路好走

同意請正評同推post，有得走好走，唔想遲下一堆人輸到仆街跳樓

Scam!

買 ARKK TSLA 已經可以瞓住贏，究竟用40000美金去買粒 所謂bitcoin的人，係咪有病

傻仔先買crypto

唔回點升，呢個係入貨時機!
BTC!!!! ETH!!!!!
跌少少大把機構排隊入

哭撚咗
樓豬係天上面派黎打救世人嘅耶穌係咪

革sir先d先係真心想幫人

What if I actually understand what I'm buying into?

我覺得個背景唔同咗，就算回都係回少過上次
利申：未曾買賣crypto

你當契媽Catherine 契爺elon係condom?

曾經我都好似樓主咁諗，買正股出出入入，但個本唔大到頭來比你賺50% 好未，發覺都係發唔到達，不如訓身賭一鋪好過

利申 50萬本29000 all in 左，唔一個double我都唔走

2017年情況同依家都冇得比 之前paypal買到Bitcoin咩

2017年20000跌到3000
今次40000會否見6000？
食花生先

仆街騙局黎 已經賣撚哂

唔好驚一齊入BTC推爆樓主

財務自由睇呢鋪啦大家

就算咁唔好彩三年前摸頂買
hold到依家都賺緊幾十%

高追嘅買咩都有病
個個新聞一出鳩追

又推一班傻散去死

係身邊有幾個朋友依幾日40000摸頂買，話睇左唔知邊個youtuber講
依家RAP

傻仔先俾人扼到買呢d虛擬野
俾人劏咗都唔知咩事
係就買Tesla 唔怕高追
Bitcoin 呢d 騙局黎 都講咗咗多年
仲有咁多傻仔信

一句講晒，你係大戶既話你想走貨收割，會陰住跌定大跌

送多一句，你係大戶想嚇到d人唔敢入自己密密收貨既，你會陰跌定係大跌

補底一句，bitcoin只係一串數字，未成熟既環境下同賭錢無異

火燎森同幣少都講左好多年
但一直都有人上當

格蛇點睇Cathie Wood睇btc40-50萬

SCAM

all in btc全家跳海

跳之前影返幅遺照

你地好撚幼稚

又要講又要加密

做乜鳩 懶係見解獨到咁

雖然同一條船但睇見有你地班傻仔

好似就黎沉咁

推

見親btc post 有人嗌靜就火滾
你自己未儲夠錢入貨點解要搵連登仔陪葬
淨係連登靜有撚用

Bitcoin成日都有呢d波幅嫁啦
跌一下就成日有呢d文出現

樓主唔好阻人搵食啦

我仲揸住粒實體bitcoin，我想走都走唔到，amazon依家無人收

升番

死貓彈

真係以為自己好撚醒咁

你最尾個句

走鬼啊

係爆破就好啦 咁就到我入市啦
人哋假假地全世界第一個區塊鏈去中心化貨幣，係第一個擺脫到政府控制嘅貨幣你覺得叫做騙局？都冇人操盤點樣叫騙局？好心唔識嘢就唔好上連登啦

買左好多？ 係到燈 驚青到

40000買bitcoin既傻散仲醒

真驚死冇人知 此地無銀 點知燈撚返自己就好笑

我冇買 想燈爆

反正日日朝早跌 夜晚就大升架啦

火燎森日日開post賣contract叫人買幣扼9人 班傻西仲多謝多謝
睇下幾時又有苦主上新聞

怕咩，有閉笑

我拎住1萬粒都未撚驚

叫人靜叫人靜，唔洗驚成咁wor，20%都未到根本無跌

1萬粒shit coin?

BITCOIN

樓豬又燈

精？

1萬粒精咁少佢要睇下醫生

咪撚開post on 9 樓豬

吹大左，除非最後真係極度FOMO啦
年尾10-20萬就應該做到

究竟點衡量佢係抵買定係太貴？

爆？
第幾次？
當年升到 $10, $100, $1000, $10000 時, 都有人咁話
但如今, 無人無不後悔當年無 all in

我係冇錢買

而家睇Pronhub 要用Bitcoin比會費
需求好大

正常低調人士：

樓主(想低調)：靜啦

唔知佢想點
又要開post又要加密留個靜

講真 傻既先買bitcoin

係真
好肉酸
分分鐘驚到瀨屎

美國佬一日仲狂印銀紙，bitcoin都有排升

第一次買bitcoin ?

好撚搞笑，咁樣講野食晒兩面

32000入唔到貨既朋友唔洗擔心，而家照入都得。反正兩三日後就見49000

靜啦

求教：
btc 有2100萬粒上限，掘晒的話掘礦就冇奬厲就自然冇曬人掘。
咁即是冇人提供運算力同blockchain 記帳？
當然你可以話到時會有大交易中心免費提供，之不過會令到帳薄又分散變集中幾大交易中心，要做假帳話咁易。

點睇都唔係可以永續run 到，似龐氏騙局？

靜靜地沽貨啦

買crypto蝕晒成到身家

錯，d node(節點) keep 住run 會有一定比例礦工費收

升返哂啦,根本唔會跌

一個double 都未叫發達喎

呢個就中肯
跌一跌就反彈破頂,5萬就快到

Bitcoin害人不淺

連登仔叫大家唔好買，大家識做啦

樓主重貨bitcoin 想呃貨, 完

易搵過all in tsla

今晚就上返，tsla 880 都勁多人買一樣

gel番上去

eth 好過啦

Node 一路繼續係一路有reward

人地唔止一粒

近2粒鍾2支大陽燭幾撚大條,根本大把人趁低掃貨,跌條毛咩

scam

佢話佢500k all in

每個transactions miner 都抽緊佣(Bitcoin計)，expect一百年後所有bitcoins先會掘哂，到時應該係天價，點會無人做
除非成本大個收益 e.g 掘礦成本大過Bitcoin價錢

話咁快就準備衝36000，今日跌個幾個鐘算乜嘢
ATH~ATH~

過*

fall

呃咩貨丫 有閪錢咩

我想問成日講稀有就值錢
我柯既屎都好稀有
咁係咪都值錢？

再者
加密貨幣唔係得btc
仲有好多
橫向來講已經唔稀有
而越新既加密貨幣功能特點越多
咁稀有角度已經唔成立

今次一定跌到仆晒街

佢買少少都腳震震 仲話想呃貨

Bitcoin 到底了 係時候加注

樓主呢班人好撚柒

想問下多人討論會點

落少少，儲下力，又要開車了
頭先無入到嘅兄弟可以準備定啦

虛擬野，一陣蝕哂副身家

睇嚟你未見識過
過幾日再睇你就知咩事

會多咗人討論囉
連登影響力可以有幾大

Skr

買買買

佢係講緊btc 如果有成個黃金市場嘅市值(9T)先會有40萬

買就on9

有上限先係Bitcoin 嘅價值所在
供應就無乜架啦，而家就主要睇需求

嘅人就係中意佢唔似啲貨幣咁
中意就印，不斷沖淡貨幣價值

叫佢快啲走呀！！！人踩人呀！！！

證監唔管crypto

用粒虛無野交易 on9仔先買 仲要幾十萬一粒 賺完好走

升緊啦連登仔想人死無咁易呀致富尾班車

求問 邊個平台最好

Binance

Bitcoin 開倉大減價
$35000只此一次
即將升穿$40000

笑左 bitcoin係要黎玩軍火毒品革命交易 唔係比你地炒 香港遲d都要用啦 bitcoint又多個市場

好聽叫投資
難聽叫賭博

只係嬴面高達99%

你真係唔識架喎

今晚新高?

真係以為會直上50萬一粒

今日35000入咗，90000見

幾時再出文？

屌，見到咁多正皮反而有啲驚

樓下啲街坊都正皮緊

完左啦，反彈

咪臭係，多人知先多人買入市

bitcoin 好容易追蹤
你識既就唔會咁講

你覆我？

革蛇依家係咪都係睇eth>btc

佢啦

真。傻仔先玩比特幣
千奇唔好玩

下？？？？

等跌多d就入貨

走啊

靜啦！未驚過，重倉

crypto 啲波幅不嬲都咁大喇，玩得就預左要挫過山車

驚西咩

Bit bit bit bit bit All in 已未夠數
Bit bit bit bit bit 要跳更高
我今夜同你帶路一齊gogo
就算是四萬的高位只有一個 weekend
你今夜給我升過 就屬你最好
Bit bit bit bit bit Bitcoin 最好~~~~~

擺明重貨左

做股票分析可以講crypto?
我知股票唔得

Bitcoin 用過, 交易時間好長, 又難用, 又容易被 HACK,
唔見PASSWORD等於唔見錢, 難FORGET PASSWORD
仲有有報告話係極不環保

唯一特點係不受政府監管和無法狂PRINT銀紙
被廣泛用作毒品交易, 槍支買賣,勒索軟件黑客支付平台
唔明點解升咁高 ?

仲有Bitcoin話就話技術可以破解政府監管
但班政府佬會慢慢學識呢個技術, 最終都會諗到法律上的對策KO佢
就算GLOBALIZATION呢個世界都有樣叫聯合國可以KO佢

入重貨，準備再上40000

成班傻仔買空氣，scam

唔明點解升咁高就岩 發達唔係人人都得

bit bit bit

音樂椅遊戲

靜啦
又跌

佢on9仔一名

岩岩終於買左粒實體bitcoin，大家有冇買？

2018買左幾十粒

DLLM 今晚就all in

支持

留名睇爆煲

最後逃生警告

捉唔到機會咪音樂椅
低位3000買點輸

技術調整 正股驚西

減價時段就完, 要入趁早

LM 等下星期升到50K

你解釋下點解isis 墨西哥毒販持咁多bitcoin同用bitcoin都無事

你係講緊用途
同係唔係比人炒係兩回事
我唔覺得個個用嚟買軍火
所以導致佢升
同埋有幾多個炒Bitcoin真係買Bitcoin嚟炒

跌少少驚到閪咩，6000幾蚊果陣都未驚過

利申：早幾年掘咗零點幾甩，諗住放多10年上到500k再賣

認同係泡沫
但想問吓樓主黃金嘅價值有咩support?

本來今日買我等佢搞跌完先至買

講到紙幣有野support咁

正

班仆街炒貴曬顯示卡

只有自己係高手 眼光獨到 其他人全部都係跟風傻仔

sor my bad 表達得唔好

黃金起碼有工業用途

你部手機都有含黃金
雖然每部得少少 但全部加埋就唔係少少

夠喇，快啲畢業戒奶出嚟打工啦

過兩日再bin過

預埋輸double

用bitcoin黎做毒/軍火 係純粹貪佢難trace到啫

我美股交易額衰衰哋都60幾萬usd🤣

3.5萬走了。入左6500蚊 剩返3500

信未

唔好話我唔提你地

叫人買btc啲仆街係邊

陰公

巴打好彩走得快
一棍打頭頭破血流

跌到有啲驚

利申均價13000

而家三萬，大家會唔會入

今日邊個話我呃貨呀 屌你老母
話左泡沫爆破 無人信

就依家

投行大戶收割等落返d 又玩過

邊個今日好撚串架 屌你老母閪

我好心提人走唔撚得既，今日邊個好撚串係度屌架？屌你老母

琴日係四萬妹下妹下已經諗班大戶係咪準備玩野
岩岩八點幾見到最低價跌到岩岩好33,333.33

3萬都應該就穿, 好彩買佢跌

睇嚟有排跌

你地唔撚夠靜，同我往死裡跌

升返哂

跌返兩日先啦

根據經驗應該冇咁快
可能會再跌

Hi I’m Ethereum

琴日低位買左，諗住可能跌多幾日

關於虛擬貨幣，我唔知係咪騙局，但我一直想唔通一個問題，依啲虛擬貨幣係限量，但又可以不斷分割，現在可以分割成小數點後八位數，難保日後因需求問題，又開放多幾個小數點位，咁樣同美國佬無限影銀紙有咩分別？只不過另起爐灶，另一個party咁解，同中本聰所講既理念係背道而馳。

31000 入左4粒
37000 賣哂4粒

等佢再跌多次再入

咪就係要咁囉，咁bitcoin對美金既價錢先會升，呢個就係佢相對法幣保值既原因

同中本聰理念背道其中一個因素係ASIC礦機問題，搞到資源集中有機會出現中心化既問題

佢中本聰注定失敗，我懷疑中本聰唔係一個人，係一間公司

個理念已經大不同啦，金錢來往唔洗經銀行，唔會郁啲比政府spy/凍資。
過錢只需幾分鐘
Altcoins好多都想solve real life problems

36000高追左 9000見

依家bull trap，過幾日drop to zero

一個pizza cut開十份 係唔係有十個pizza?

但係佢pizza個size會變 cut完之後可能大過幾個月前未cut嘅pizza

市場決定價錢 佢只係有可以分割既功能

$7000買左
我真係好撚驚呀

咁又唔會 爛船都有三根釘
係睇跌到邊姐
我就唔會入先嘅

愛本是泡沫 無懼

你諗清楚不斷切細一個餅，同不斷整新餅有咩唔同先啦

你話市場決定價格，只係有可以分割既功能。

美元。市場決定其價值，所以佢印出嚟既錢，購買力依然存在
Bitcoin。市場決定其價值，所以佢無限分割，購買力依然存在

我想知bitcoin係有限定無限，有冇人答到？

有限，仲會越嚟越少

全世界得一千萬粒，如果以整數1為交易單位，有限係成立。
如果全世界得一千萬粒，但每一粒可以分割為0.00000001 x 10既8次方，暫時有限都係成立，但小數點後10既8次方只係交易所限制，實際上可以做到10既18次方，而我想問18次方由邊個定立？仲可以繼續20次方50次方100次方？ 如果可以，咁無限係成立。

你十蚊唱做100個一毫
無影響你總數係十蚊
點解你會覺得唱散左就係無限量？

原本你10蚊買個包
將10蚊分成10個1蚊
然後變成1蚊可以買個包
再將1蚊變成10個1毫
然後變左1毫可以買個包
咁的確係都係另一種QE

知唔知咩叫通縮

我諗佢想表達個可交易數量
概念上類似股份拆細
的確你有 1 unit 係不變，但交易銀碼用美元
btc 升相對美元係depreciate 緊
如果交易量係1 做單位，咁同當初本意不變，但你trade 係唔係下下用 1 個unit做單位trade?
btc 升到一般人唔會用幾十萬買 1個unit, 咁變左拆細個交易單位,交易流通量就會升。
佢講velocity, 你講 static

請解釋下通縮同呢個無張分割既關係

bitcoin就係靠呢d好難理解同解釋既野
等你以為好高深
以為好高科技

結果就係用科技包裝既騙局
同2008年個d衍生工具一樣
都係一層又一層包裝
最尾包到無人知佢個風險係邊
一爆個下大家先醒

留意番bitcoin係2009年出黎
隨時就係衍生工具班人搞出黎既第二個騙局

咁係因為usd qe
個 bubble 反映左係btc 個單價度
印得愈多就變相支撐 btc 個價
唔完全準確但可以用 QTM : mv=pq 去類比個關係

咪就係自己手入面既錢既購買力愈黎愈高
津巴布韋幣點解果陣張銀紙後面多左咁多個0
就係因為無限印錢搞到錢既購買力下降
今日你一蚊買到既野 聽日十蚊先買到
調返轉 bitcoin 總量得2100萬個
假設佢只升不跌
佢今日一個bitcoin買到一架車
下年一個bitcoin買到一層樓
係完全冇問題
咁當佢升到一個位 連小數點後八位數都覺得太多
咁佢咪要出細d
香港如果從來冇出過100蚊紙以下既貨幣
你都覺得平時用好難找數啦

其實btc 定左2100萬個都唔代表佢保持到購買力
係睇可以換到幾多實質去衡量
美元購買力下降問題表面上印銀紙實質上係不斷借貸去維持實體經濟
你個推論最大問題係仲要有其他媒介e.g. usd 去換算實質
btc 只升不跌都唔代表你實質上可以下年換到樓
可以係美元大跌你btc 升，但唔一定係你購買力大增

其實騙唔騙好睇有幾多人信
等於法定貨幣，其實背後係你相信個政府唔會冧
d 人轉 btc 都係因為唔信政府，不斷印銀紙
仲有更多係地下交易同黑錢
到個base 有返咁上下，咪好似btc 咁
佢會有bubble 有 speculation 不過唔會完全消失

呢層當然 法定貨幣本身都升升跌跌
係佢覺得一蚊變一毫再變一仙呢種分割都叫做無限
我先解釋比佢聽

BTC 同 TSLA 都係一種願境泡沬
形同賭博
TSLA業績出前大家小心。

分清楚個STATIC 同FLOW 先.
你地不斷話個STATIC 不變, 係啱
但當個交易單位拆細, 變相係增加流動量.
等於股票, D公司無增發過, 股數不變, 但改低個交易單位, 令到個成交量升左.
MV, 你M 不變但係個V 會升去反映USD 價格.
理論上佢係啱, 因為USD 價格不斷升而令到佢不斷拆細去增加流動量.
最終係類似QE, 只不過美國係印, 而BTC 係拆細.

當然有分別
美國印完錢 你手上既每1蚊USD既購買力都係下降緊
bitcoin要再分割 你手上既1 bitcoin都係一樣咁多購買力
就算話而家bitcoin要減少小數點 由八位數變六位數
好似港紙唔再出仙 只出毫子 你1蚊就係1蚊
印錢係總量增加 同你毫子拆做仙係兩樣野

終於有人明我講咩，都多謝樓上啲ching熱烈討論，真相就係要辯論，愈辯愈明
仲有一個問題，分割出嚟既bitcoin有獨立一條code還是係1粒bitcoin既code上延伸出嚟？

如果bitcoin係可以無限分割，無論購買力會稀釋還是一樣，我覺得都實現唔到當初所講既願景

我反而唔明
假設港紙係冇1蚊以下既貨幣 而且港紙係咁升值
今日你1蚊買到一包紙巾
下年你1蚊買到十包紙巾 但你又想淨係買一包
咁冇得找點算? 政府咪會拆做十個1毫
咁你咪有得用1毫買野
你而家就係將1毫既購買力同1蚊既購買力拎埋一齊講
點解將1蚊拆做十個1毫會將購買力稀釋左?

如果有一日話，而家大多數人都用1毫來交易
成日寫0.1唔方便，將大家既錢移後1個小數點
咁即刻0.1變1蚊，大家都係用番1蚊買紙巾
市場由10億錢，變左100億錢，咁你覺得有無多到啦？

唔係好明關方唔方便咩事?
如果因為方便令0.1變1蚊,
物價自然由0.1變返1蚊
咁就算銀紙多咗, 購買力都冇變

你假設咩都不變, 的確就咁分割係唔影響購買力. 你仲用緊個STATIC VIEW 去睇人地FLOW. 根本就雞同鴨講.
問題係1.點解要分割同2. 相對USD 價格, 呢2個問題正正影響到你所講既購買力.
當你講BTC 不變, 拆細, 購買力不變 - OK
當你講BTC 只升不跌, 其實背後個購買力就變緊. 唔好再用PIZZA 例子係呢個FLOW CASE 度, 因為你個餅大左. 個餅既意思係 2100萬X USD 價格而唔係2100萬UNIT. 明未??

問題係
10億買100億包紙巾
同100億買100億包紙巾
先唔好講bitcoin由頭到尾係冇呢個功能
呢個case入面 你一共買到既都係100億包紙巾

同而家印錢唔同既係
本身一共夠既錢係買100億包紙巾
有人印多左錢出黎諗住買多額外20億包紙巾
係佢d錢仲未流出市場果陣 個總量係夠買120億包紙巾

明
但購買力唔會因為咁而跌
好似拆股咁
當你響拆之前買入左
佢拆完你都係一樣
咁你就唔可以當拆之前既一股係拆之後既一股係同一回事

唔同你印錢
你三十年前手揸住100萬 你買到一層樓
你一路hold住果100萬到而家 你買唔買到一層樓?

好明顯你個例子就講左.
今日你1蚊買到一包紙巾
下年你1蚊買到十包紙巾
你個1蚊同10個1毫一樣,但你無論你點分,你擁有既購買力係升左
唔好比物價影響左你所擁有既購買力.

所以去返一開始
bitcoin係有限定無限?
總量已知2100萬 係有限
假設只升不跌 購買力係無限

講多小小
同QE既分別係
QE印既錢唔係流入你手
而你手既錢既購買力係愈黎愈少

而不論分割定係將小數點移前一位
你既錢既購買力係不變 同拆股一樣

從你既回復同例子, 你都講緊唔同既野.
AGREE 左拆細係唔影響你擁有既購買力

BTC 拆細正正係要反映佢相對美元購買力升.
之前先問, BTC 如果限左佢交易單位個影響.
如果BTC 只可以用1個UNIT 黎TRADE, 佢會唔會咁升法?
佢相對美元個VELOCITY會不斷下降令佢反映唔到個購買力變動
最極端例子 : 1000USD 一粒好多人都玩到, 試下1球USD 一粒, 個交易量即時死曬. 無人同你TRADE 咁你仲算唔算有購買力??
當你定量之後, 需求增加個結果就係流動量加.
咁先至有所講既拆細去維持/增加個流動量, 從而反映購買力 (USD PRICE)
貨幣購買力唔係發行量決定, 仲要計流動量. 所以睇BTC 唔係睇2100萬UNIT, 係睇佢TRADE VALUE : TRADE VOL * USD.
再堅持講拆細唔影響購買力係無意思, 因為我地睇緊MACRO 唔係單睇就咁拆細呢件事.

購買力有無稀釋, 係你用幾多USD TRADE
BTC 有無分割都好, 你用同等USD 換少左BTC 係BTC 升左值.

樓主你好

樓主，我們到了，你在哪裡.jpg

笑到仆街

我唔準你咁話elon musk bb架

Bitcoin

以後每升1萬就番黎聚一聚

Scam

可能一個月就推一推

依家有elon musk加持 可能每2個禮拜就要係度re-u